覺唔覺高雄發大財同香港獨立一樣都係打飛機

但香港唯一本土派黃碌撚支持

本座上客支持高雄發神經